成日叫勇武休息，一休息美國佬咪當我地收皮

咁你出返黎咪當你復活囉

講清楚啲
係和理非唔做嘢，仲要叫勇武休息

唔使屈我極端勇武喇，話明各有各做，我認為遊行同開花可以並行，係你哋唔做仲要叫人唔好做

咁咪好 社會回復平靜

屌鳩休息撚

唔好當我係失敗撚 唔該入嚟睇一睇 然後諗一諗

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

美帝叫大家休息一下
等個市升升再搞過